邊位爸打頭先大叫光復香港

沖緊涼好撚應聲

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

和你飛

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！